經過今次支肺以後都會買誠哥既樓

😓

何囝

長實樓？不了

樓主成日去日本飛田玩
係香港買咩樓

誠哥無起公屋
連登仔點買

講到自己有錢買樓

飛田新地

慳番叫雞錢，其實可以做到好多野 (回頭是岸，買樓不是夢)

笑能死，你買得邊度

我有樓呀
唔駛擔心我

錢呢？

on999, 幾時擔心你?
話之你訓街

香港人最輸打嬴要
依家就誠哥德政
第時正常返又屌鬼

住咗好多年，冇問題岀現過